其實學校搞信用評分絕對無問題

鍾意點評分係學校既事，行政上想點計就點計

問題係評還評，唔可以用行政手段侵害到學生基本權利同自由，唔能夠做成不平等對待。

所以學生無當佢無認受性，係鳩嗡就得。

呢3個月講俾大家聽，如果大家唔夠堅定去捍衛自己基本權利同自由，任何承諾都係廢話，任何法律條文都係廢紙

學校唔係執法者，佢地並無任個權力去限制公民自由。
好抱歉，我地太垃圾，歷史巨輪無情地將你地推到呢個境地......你地要互相幫助體諒，唔好咁容易屈服係強權之下。 對知識同心靈上既追求唔好停止，只要有空餘時間都要保持積極，搵同伴一齊努力。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

宜家有幾多人當黑警有認受性？係咪當佢鳩up就得？唔反到時自己死嗰陣咪撚喊 冇人反佢隨時可以屈鳩你沉默即係支持

如果再加埋班家長聯署

你囉教師同警狗比

仲有，香港太多賤種，搞到班中學生都要上前線
承擔咁多風浪，what a shame!

咁希望到時我講嘅嘢唔會成真啦呢個唔係教師同黑警嘅問題 你唔表態就預左比人利用比人踩住上 兩個幾月仲未學識呢樣嘢咩

信你老母評分
想搵學校做試點?

同埋要教識學生
人心唔應該係因為有獎勵先向善
而係冇第三方力量威迫嘅情況下發自真心向善先會有善報

學政府嗰套 沉默嘅大多數都係支持修例㗎